依前一齊旺 大家唔好jump[169] 今晚贏大錢

贏大錢

slow

降班啦黑貓

布城

peter 堡
布力般
查爾狗 2.5b 呀

呢d先係topic架嘛
艾斯迪格拿

33場 艾斯迪半主有冇同路

雙米唔贏一世降班

雙米屌你老母死全家啦

班英撚隔兩日踢腳軟唔撚識入波ge

忍唔住手開左個post

布里斯托城繼續得一射
學乜撚野人讓波呀屌你老母

盤仔係邊

Mamo半細100%

馬模盤1000%

馬模客勝有冇機

垃圾夫贏波即刻走落垃圾站大叫垃圾好波

Peter大未

盤仔去咗自拍 等睇相

米禾爾奧咸入多粒

查爾頓goal

查仔入多粒

屌柒你新特蘭

利申買3場輸3場
skip既中哂想要

布城
布力般

差peter

買撚左兩場大波仲係00

伯頓降班都搞咁多野

以為qpr廢 原來諾域治仲廢

雙艾過關大注2串1

米堡下季降班啦屌

米堡米禾

唔洗叫啦 度下一場啦

輸比降班隊,得啖笑

求水

17分鐘撚入到2球3球咩 算啦

咪話馬模
睇返上個po

艾斯迪格拿大 希拉爾細 艾薩德-2

一鋪巴都唔信 你地賭咩波

1-0

艾唔知乜撚秒goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1分鐘

馬模1:0

1:0

熙毛秒goal

goal

米禾.. 布力般入波呀

米禾爾奧咸入波啦dllm

米杜士堡
新特蘭

馬

馬毛 fg

馬毛

亞冠正氣

米堡

Peter 入多粒食半格都好啦

goalll

又要一次過買晒D波

正氣馬毛請你十分鐘前半大

布城 米禾 暴力 彼德 媽模 艾斯上啊 唔好腳軟
好多波要屌,好攰

下場係莫迪*史卓

真 3串1等佢

車仔往積都未輸過比熱刺

米禾

仲有華拿倫加

馬會仆街啦.. 想完左12點先買2點半都唔得

想g

唔好搵馬模同車仔比

米禾 贏好嗎

Lma

Peter

米禾求你cup

不過都望ching你地中，我無買的。

布城想點 又係比人射十幾腳 主場黎嫁大佬 屌 一球都入唔到 讓乜撚

屌米堡
QPR 同錫周三 咁生性 你就就屌屌屌
輸晒

布城做乜撚野呀

布城學下打比郡啦屌

無人屌peter ?

納薩夫

艾斯迪格拿同馬模已經幫我率先打響頭炮 納薩夫入一粒小勝

馬模秒goal

你老母艾雷恩，29分買都送錢俾佢miss左佢米算

米堡垃撚圾降班落英乙啦屌你老母

布城垃撚圾

好彩馬毛暫時生性

ON9布城 比人入埋

奧瑪 jump

賓福！

布城降班啦仆街

希拉 1:0

屌你老母艾阿恩 主場都閪

peter 打多個都開唔到2.5b

米禾肯入未

奧瑪返鄉下耕田

on撚鳩 買普雷禁屌人就比人入 買布城比人禁屌又真係比人入 想點撚樣 黑撚到

唔好入多過2粒

38,40
半主有冇同路

暴力般-1

Peter 快手入啦

馬會: 食水深 派彩慢 系統廢 維護時間西 揀波開

幫對家護級

米禾入多粒plz

馬毛 彼得佬 一more
艾阿閪半場cup

仆街2場11:30都做到大

艾阿恩生性啦

艾夫cup佢老模

有即時就買米堡ng

lm

peter 狂封唔入 痴線

米堡廢到一個點

米禾入啦Diu

米禾 快杯

米禾快cup Dllm

彼得堡呢啲半2全2閪球隊真係一世都升唔到班

要買波既咁多位 仲有十五金鐘

黑撚到仆街 買普雷屌打人但比人射一腳就入，買布城比人屌打又唔見嬴

垃圾布城

最重要果樣係 唔係場場都有盤啊屌佢老未

米堡依家先1-1

和有撚用

米堡 屌你老母

輸埋

雙米cup

依家入有撚用咩

贏要谷，輸要縮，要抖抖了
巴打贏多啲

布力般

米禾絕殺派1個100

米堡終於入

me

仲要係香港獨市 屌你老母

米禾快cup

米堡咁都反cup一世球迷 相反就一世blacklist

米堡cup!?

雙米都絕殺plz

快啦米禾撚

亞冠開哂2.5大啦快d

米禾會goal 米堡ng again

雙米俾D力上

1:1 馬毛半大

米堡絕殺我幫成隊波含撚

1-1馬模goal

米堡係就絕殺埋啦屌

米禾爾咪和啊屌你老母

我

米堡邊有可能入多粒

彼得快

跪求米禾反cup

米堡追和做乜7

365封得咁密 應該仲有粒劇本 快撚柒入啊米禾

3x4 輸雙米 難得睇中高水錫周三

雙米一人一粒啦屌你

小注一試 1.130205%

米杜士堡 咪撚升班

屌你老母米堡

報假

艾斯迪格拿瘋狂入

米禾3:2

block

報假真係完全封鎖唔使諗

布力般贏得一半. 屌

全家仆街

補5分鐘 仲唔係劇本

艾阿恩請CUP

馬毛 反cup 扮馬叫

請cup

米禾咪和 上啊

納薩夫快入

馬毛上呀

好彩布力買客

隊on9 布里斯托城可以主場得1射
仲要學人讓波,全隊死撚晒去啦
垃撚圾,屌晒你地老母

米仲唔派

聽朝派

岩啊屌llm

馬毛比啲力!!!

屌你米堡

又話唔跟一鋪巴

仲要派唔切彩買.. 馬會屌你老母

俾你拎返半仲想點??

串我地on9串盤

Ma mo 2-1

過撚左關仲想點

艾夫快追和反cup

可能好事呢

屌 係咪做生意

見到航武出左 忍唔到手
Btw 咩咩🐑

ok

好撚驚呀以為主隊2

事後po出黎話我嬴左錢,
但嬴得唔夠多

收少好多

艾阿恩

唉屌撚

冇撚要囉

Sorry囉

米

廢閪又和 幾分鐘比人入兩粒去死啦

你本身連$500都差啲無埋

仲有2分鐘

阿恩真係大到

其實收少幾多

艾阿恩炒12碼

買左7X127既挪超半大 信心

馬會屌你老母. 彩都唔撚識派. 關機就識

準時到你

輸半都唔屌得 呢到好惡

又唔撚記得12點收皮 慳番訓得

5781

唉 跟左2次大船 都沉左😭

伊高斯
禾寧丹
梳士貝利
米禾爾
奧咸
艾斯迪格拿
葛度爾斯
太辣殺中埋啲低水

最後一注巨根客盤 輸左就唔係唔賭了

贏埋馬毛同巨根就和番今日

本身收7708，宜家收1927，冇計錯的話

真垃圾

有冇布魯日半大手足

艾阿恩CUP佢老母

奧瑪又唔入 上次又係咁

收少成6k都唔屌得

係本身收0蚊. 依家收1927

畀奧瑪玩撚死

我都試過,收6千變收千2

韋根🌳$2000
再豬唔玩

德甲雙史
英冠雙米
4隊都ON99

艾阿恩fake 乜鳩 岩岩見到1:1架

艾阿恩今場CUP唔到全隊斷腳啦

仆街

瞓教

睇到個球證走埋去個龍指一指右邊 跟住射右射失

假撚到

屌牙

艾夫追和反cup扮艾夫叫

2:2

韋根🌳

艾阿恩個半主當捐左錢算

睇黎馬會唔比返身既機會我

全主ok？

3x1 斷米堡

是但啦 我冇買

咩事咁多報假分

馬會又收皮

我都想

打氣

留錢聽日我皇拜盤

馬毛都第一啦，打下假波ok?

完全封鎖就得

有冇手足艾雷恩

扑

聽日繼續水原三星
聯賽亞冠通殺

我試過收30000變3000添 8串9斷尾關

比甲半大上

唔洗話我知喎

'

艾阿恩十二碼射唔入條友真係拉出去打

gel緊

相呢

半埸追番粒先啦屌

奧馬爾生性呀

係喎，自貼呢

有信心咪gel 咁都問 你on9?

莫迪

5x25斷兩關 應該收返400 之後再跟晨b

上面未更新

客盤讓半一既盤都係買唔過 我屌你老母米堡

又中返條英冠3X11

慘慘豬

7X127 挪超半大,針

頂...訓得 想補條過關都唔得

艾阿恩12M

3x11

又12m

勁到 3x11 幾時教我買

主隊都買唔過 屌你艾阿恩

missed

又十二碼,中國球證好波

3x1 打多左1字

留明睇又miss

12m入到先講野

中完3x7再中多次3x4唔比牙

柏斯無12碼 黑到

艾阿恩1:1 GOALLLLLLLLLLLLLLL
BLOCK埋條友先

一早俾佢射咪半主囉

咪撚搞事啦 block左都覺得篤眼篤鼻

艾阿恩 一早應該半主啦

挪超7串127半大開到,我派!

艾阿恩繼續上

咁樣死半主 唔知講咩好

上次佢射咪炒左

支持！

繼續俾12M主隊

納薩夫絕殺

莫迪仲未半大既

上場

馬模半客輕鬆cashed

挪假靜撚到

呀哈恩半大

500本 玩左兩個月終於完
試過上5000 過山車上上落落
普雷 米堡
當發左一場兩個月嘅夢 不過捱左幾十晚夜屌波

想點x 樣

艾阿恩兩閘廢撚到

2:1

買左半主真係要慶祝

艾阿恩入多球啦
比個半主啦

半埸3粒12m

第三個十二碼

3個12M! 球證好波

又封？

真係又俾主隊12m

2:1, 球證MVP

miss 你老母咩

半主有無人派

挪假突然間入哂波... 除左我買左果兩隊

艾阿恩2:1
唔知下半場係咪又有三個12m

咁樣開半主 真係痴撚線

2:1!!!!!!

挪超半大

我都掛住你老母 上次屌完 想再回味

其實我覺得唔關球證事 你客隊班後防真係衰多手 多腳

唔入俾到你入

公道講句 三球都有foul

幾乎跟足

3串1斷納薩夫

5場-1球,1場-2球,上呀!!!!!!!!!

你個名
btw, 兩個月上5000, 兩日變0

莫迪1:0

啊恩踢多個球證 穩了

中國球證係得嘅,三個十二碼

依句真

亞冠真係好撚假

莫迪請你半大

屌你老母馬會早維修

唔維修輸撚死左啦你

灰念好阿恩點都好過雷恩，去左買後者

挪超入佢老母呀!!!!!!!!!!!!

艾斯迪格拿差兩球 希拉爾果場唔好再入

買普雷 禁屌人比人入 買布城 比人禁屌+比人入 買艾拉爾 半場3粒12碼 爽

挪超全部立即同我半大!

大把心水啊，屌

白蘭恩大波波

求

戒賭啦 黑閪

半場3個12碼 賭左十年無見過

頂 維咩修
本身打算 all in Wigan

集氣

莫迪 2:0

莫迪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

莫迪2:0

挪超半大
上呀

有冇巴打可以派我
兩晚輸左3k

有睇場波 客隊班後防驚死你唔識入波 入到禁區就拉衫推人 唔知做乜柒

有冇馬模 -1同志 差一粒啊

今場贏了

上呀挪超半大!!!!!!!!!

其實主嘅防守都唔多好

艾夫我信你可以cup馬毛老母

馬毛私家雞

布魯日比一粒先

挪超半大
上呀,差4場咋

買左華倫等死

白蘭恩一粒都冇

航母會唔會死

大大大

白蘭恩大

10分鐘最後衝刺!!!挪超半大呀

白難恩大波 依世都唔叫雞

西亞隊不嬲防守都係柒 如果唔係沙地點會畀人成日 456 講緊打世界盃

跟你

主隊仲要換走個中堅

你愛滋死都得喇今舖

跟

挪超半大
上呀,差3場咋

屌...今日黑撚到...各種反CUP 10場7半大 要左2場半細 仲要下半場立即多一球
月巴全盛期已過

難得以為入一球都要FAKE..

Allin左

買莫迪又要跳樓

白蘭恩開到大一世球迷
長追你

艾唔知乜撚goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!

艾乜撚柒野2-0

跟大佬

白蘭恩大波 同莫迪都唔正氣了 唉

唉屌雷恩真係廢到仆街，11:29分犯賤送錢

俾12碼迫害

共勉之
聽日由零開始
黑氣上身4日 希望訓醒起身走晒

今晚燈水 貝迪斯

但冇錢應該會中

亞冠全上盤gel得

莫迪下半場入返456粒啦

dllm維你臭閪 想輸錢都唔比

想輸錢買主其他8串1啦 扮撚哂蟹

7串127,中4場半大有冇得賺

艾夫追和反cup，一世瑞超艾夫迷

啊恩12m未

10蚊計出1270收1485，@1.16倍

當你買平均2.4賠 中4 場 打個和 中晒有5皮

當半大2.5,中晒有6皮4

7中4

艾雷恩大波又輸

巨根入未

咁都比我買中唯一 一場無波入嘅挪超大波

要整多粒12M先得

咪撚以為自己好勁啦... 我夠買中啦

仲有我

跟機

半0全3

巨根唔入波呀？咁針得啦

偉哥再唔入就屌哂你地老婆

求下馬模比多粒 好擔心

巨根比人入啦

on9仔艾夫

屌白蘭入未。。。

越紅越愛

史達仲唔開大波差你一闗咋

韋根1:0

頂實馬毛

識唔識報分

一講比人入 好波巨根

衛巾

巨根反CUP啊

今日派左幾多粒12碼俾主隊

比三球12碼白蘭恩得唔得

巨根今日會輸 唔敢買

明明咁多大波.. 點解我揀中果D咁撚難叫/..
艾雷恩.. 白蘭恩

12碼迫害

兩場輸半 亞冠頂住全格先反贏 頂住

鬼唔望短根輸埋要踢附加賽

亨克布魯日有冇得大波

矛夫請2;0

今日真係黑撚到 買親上盤開下盤 仲要3場都係咁
希望巨根下半場cup到

白蘭恩2.5s gel

濕尻艾雷恩. 唔入俾人入啦仆街

白蘭恩大波

好彩維護買唔到

4分鐘1粒. 完場2粒. 我屌.. 買乜都輸

100% 收錢 訓得

針

候格1 more

樸茅好波，抵屌你老母

今日嘔番啲比馬會 怪自己心態

jump

慘得過我幾條過關買米杜，臨尾見唔對路補飛主勝結果90分鐘米杜追和...果下屌左一聲 ！

今日咁多大波 全部買中細

屎達終於開大 贏返小小本

莫迪加油 , 入多球

白蘭恩一球都入唔到？

我荷乙買4串11半大 十場波七場開半大 我居然選中果3場細黎買半大

白蘭恩無入球水泥gel

大家信我 韋根唔會cup到

輸撚到驚. FEEL到莫迪又會俾人絕殺追和走都走唔撚到.

巨根請你一定要cup

亞冠2x1cashed

巨根一定cup到

巨根巨根

Jump

仲買左場洛辛堡大波.. 訓教睇下會唔會燈埋

依家一球

而家先1-0
屌你老母2.5大呀仆街

1比2劇本 根哥 上呀

你有冇買過關?
12串1 真係fat fat

含撚啦白蘭恩 今日全輸 黑到傻

2.5b 我一世球迷 屌

巨根反cup一年球迷，睇足一年直播

仲要係烏龍波

巨根一哥一定贏到

多2球ok？

換個角度睇,白蘭fg

放棄 屌都嘥氣

莫迪求下你 3:1

咁浪費阿
平注買下都好

無人識月巴了....三千幾時入黎屌波群

唔夠你大膽同喪

白蘭求你

我屌你老母呀白蘭

求下中大波

白蘭2.5大啊

莫迪入多球

白蘭我跪起到求你開大

7 場波， 4 半大5 全大， 咁我都仲輸錢
仲要買埋西波莫迪上盤驚餐死冇錢贏

盤仔戒左賭?

反cup未

閪迪入多粒

韋根2:0

佢不嬲無賭 航武第一日就知

斷 白 大波 一關

差一！

馬MO又嬴一仗..

上阿白蘭

Ok 全家一人一件

2-0 好波

開到大我戒賭一個月

莫迪絕殺多一粒
半三全三

白蘭絕殺啦屌

韋根落地獄啦 垃圾
降班 去踢學界啦

差一球仲衰過0:0完

白蘭恩-1快入 入到我跟黎明去捉魚

開到大唔打丁一個月

仲以為你同月巴山狗個d 幾千幾千咁買

快啦差一燈呀屌你老母

3穿1斷佢

兩隊差一球快d入！！！

莫迪 白蘭入多球 十世球迷

莫迪啊

莫迪全格 白蘭大波 我自爆

上阿

屌

白蘭大啊

快啦一粒呀屌

求你

一粒一粒一粒一粒一粒一粒

屌你老母！

屌你呀莫迪

求！

白蘭恩開到大我幫我隻狗奶屎眼

你可以放心喇...

屌比多球黎啦

一球點都得屌

短根真係垃圾 仲話想升班

咁準都要戒

開個大得唔得

莫迪 白蘭試但比球啦

白入波我戒j

點解我會訓之前買多場巨根

快啦白籣

上啊

屌你呀莫迪
贏波走盤,仆街

7 場6 場大波， 仲要唔係低水。。。 屌

入多粒 唔好比假希望

完。。。

屌你老母

我唔鐘意你去捉魚

屌你老母臭閪 咁都開唔到大波

輸撚曬

淨係買左開唔到大個場

同路

7x1 斷最後

jump先覺得好撚絕望

本身我都想買
但馬會維修

屌那星

人生 會有牽累
彌補 只好讓我追
燃燒 我有的淚
願我的淚 可以去贖我的罪

唯一一場細波， 睇黎好多人買中

見到咁多位jump 我都感到好安慰

you針 I 針

訓得

有幾多巴打大大注買咗落韋根到？

德乙榜首對榜尾開平⼃⼀⼀⼁

巨根針埋 點都要輸一兩注

我阿屌
垃圾落地獄啦
仲話榜首

想入會 pm左你

亞冠

有冇勇者買德乙主隊盤

客隊抵買

仲有注巨根大波

正氣咗3場，差唔多啦

利申盤仔左右手

季尾波 skip哂啲無慾無求既波就得

巨根正氣咁多場，今場終於玩嘢

亞冠同垃圾根揀咗韋根
輸半ok？

唔skip 買下盤

英冠主

韋根有冇可能反CUP?

條7x1大差白蘭，屌佢老母

有冇人幫手gel 樸茨？

拜仁開半一 係咪派錢

男申 呢個名其實點解 ？

屌 喪彪唔理我 明明你第一次開PO我就放你係青爐

自爆唔答

巨根我屌你老母

唔好意思
冇追晒個Post miss左

正氣左一排 真係有伏

追和啦

入多球啦

嬲到訓唔到

追和我直播含撚

有基

入多2粒la

2:1 韋根
夠膽追和 我即含

睇而家d飛 錫菲聯應該99.9%
利申12點前9買左卡迪夫

求個2:2睇含撚

大波驚險達陣

快啦屌 我想含啊

入多球啦求下你

無可能了

求你入

針 各位再見

今晚大波夜
開好多1:2 2:1

成日星期一一場都未撚贏過
大蛇啲po唔中嘅就跟中嘅就無跟，黑撚過呀嬌

呢個post d人都敢跟 抵7你死

800上到2k又跌返400 就黎迷失係呢場數字遊戲

我都咁上下，聽日cash out 算了

杜

訂條線比自己 一到就cash out剩少少重新推 一係就贏都繼續平注

賭無必勝，跟邊個都傻

同上3k上到1xk就會cash out，但好快就會心熊all in由頭嚟過

之前2k幾個時 平注400推 打算贏一口就casbout 2k出黎 點知連推三口都輸
依加得400 仲要維修派唔到

錫非聯贏就入附加賽 上呀

何時學會不要賭

洛辛堡對家未半場就換灑3件

連豬四日之燈水 貝迪斯下盤
利申 已經冇錢買了，pps 轉唔到錢
下盤開到 證明係 d 錢真係唔到我去錢
開上盤 聽日由零開始

開硬
戒賭啦

德乙2.5b jump

韋根落地獄 水源藍翼最後希望

卡迪平半有冇同路

跟 岩岩航母回番啲錢再起機

屌你老母落難堡 咁快1-1

load入波未？

按咗層樓買卡迪夫城win

貝迪斯果場班友係中場圍爐？乜鳩都無嘅

杜生性啊

榜首平手都買

對家紅了 下半場反cup

哩對波冇開過作客深盤嘛

幾時見過德假會有深盤

洛辛堡又迫害我

今季隊波廢左

貝迪 9.5b 針得

貝迪果場搞咩？又冇角又冇goal

西甲2.5b jump埋

又無得補

杜追和未啊。都唔望你贏啦
走盤得唔得啊

真係好嬲 買左9.5b見佢半場0c 想補又無得補 屌你啦馬會

應該都係 剩番歐聯踢

杜入波啦中左幾十次柱

聽晚 拜x皇
咁都輸真係戒賭算

諗清楚了
4000 上5萬然後戒賭系列
有無人支持我？

又豬左好多呀？

米堡❌
米禾❌
流浪✅
貝迪斯
馬模✅
韋根❌
莫迪❌
華拿倫加❌
洛辛堡❌
錫菲聯
盤盤盤
跟我對家發左達啦

今晚最痛心係買咗奧咸半主，點知俾黑池半場隊入一球開半客，之後下半場奧咸下半場cup 9返黑池，開個客主

真係欲哭無淚

貝迪斯10c -10

杜1:1

唔好報假分

直接block啦 唔怪得冇左#726

杜斯係狗

又無人屌波，都唔知條友爆假分做乜

利申：買咗半主，呢場下半場開和其他都唔關我事

榜首對榜尾打多個都豬

一早block 左個傻閪

不過達斯泰特真係一隊西波隊伍。之前見佢係德甲降落黎應該都屌打德乙部份隊伍，所以買咗幾次佢讓主結果全部都輸埋比對面。

慢慢我就覺得呢隊波似乎係想降落德丙多D

今晚見到佢對榜首，就覺得打開假波嘅佢唔知會唔會打真軍，結果就真係贏波。

祝達斯升上去俾人炒到跌翻落黎

卡城1:1

加泰1:0

今日D波西到痴線

無，2000上6000再去返1000
聽日入多3千賭本多D快D上5萬離場唔玩算

諗住玩推2口之後RESET再黎咁落注式，睇下玩到幾耐

卡迪夫城1:1

錫非狗

都有半格落袋

唔係平手咩

唔係話戒賭就會易上D 5萬架...

All in拜仁？

買左0/+.5

外圍

加泰又射失12m.輸埋，唉

客隊讓半一咪撚買 米堡奶過一次野

同樣諗法 實力差咁遠都開平手鬼到 果斷skip

攞米堡同拜仁比你個隻閪抵柒你輸啦

一隊皇者仁 一隊傻尻米 邊有得比

果斷skip 贏錢就恭喜你

琴晚輸死人

跟左 賺到笑

重傷

盤巴 鹹魚翻生
去完邊到性愛轉運完？ 求介紹

下次帶埋我去轉運

自拍呢

大陸邊到玩

要留明了

琴晚豬哂尾數 今日靠盤巴出水起機 大大注打落歐聯到

幾舊起家就黎上到10k 等你今晚

諗通了點先可以係馬會贏大錢

屌多幾次欣宜

比欣宜屌

快啲開半主

開半主先

屌埋肥蛆

兩口兩口咁玩
平注玩贏埋贏埋都唔夠連中兩口咁多

1:0 半主頂實

係
連中兩口就重設一次投注額開頭
而家高勝率平注玩但係贏埋唔夠一次2*1

求帶領反杯馬會

唔夠晨b咁勁 幫馬會開肚

好處就係可以一場一場咁黎
有得睇埋尾盤既過關咁玩
一場一場黎 仲會買少好多場西波
久賭必輸 少賭變李+x

琴晚米禾爾比佢開肚就有份

我都比米堡開肚
有個米字都係賤種

x串1其實係解個賭癮，場次1多就驚執輸就算真係單頭中都覺得唔抵

半主平安鐘

斷一關就嬲
所以單頭式咁黎2串1 希望試下咁玩會贏大錢

試過買兩條2x1 每條斷一關

唔記得琴日系統維修冇賭到
今日 我 要 贏 翻 狗 會

高水

betvictor 猁個sponsor

呢場跟左主

有無tg 可以入

可以呀 不過買左就無唸過割禾青了

仲未派莫迪

搞左成晚啲亞冠都未派彩

笑左維咁耐 彩都未派

6x22 中四走兩場
回返本了

尋晚飛過中東核實賽果都應該夠時間 馬會世界第一

韋根大船都沉左

唉

馬會已更新完

今晚蝗平守盤

手

c7抖夠出場

重傷,12k>8k

今晚重投阿祖懷抱

葛度絕殺! 幫我拎返1k

葛度爾古斯好波絕殺

葛度好正氣

如果光頭佬施丹識得70分鐘先換阿辛斯奧同華斯基斯入去2邊鳩爆,呢場9成開皇盤

祖冇賓尼列達同彭積歷

嚇撚死我咩

老實說,皇馬今季得返歐聯可以爭,上場聯賽特登輪換,今場要追皇馬

不是我的就不是我的
btw 今日睇好濟州聯 水原 上海

水原

拜仁點睇？

晨B

贏到 全格未必得

深到仆街

係，所以想直接買客勝

1.5 好似麻麻地

我都係 幾條4串5都係斷一關 全部都係差一球

JUMP

拜仁都深

就算轉1球盤都要拜啦

老老實實,拜仁讓球半我都會直插拜仁

拜仁同路，唔gchi皇馬

拜仁真係有機456

1:0果陣得一半多d

鍠博半大全大好過

但西維上場對巴塞好似都唔差

睇好祖雲達斯

西維爾揀波踢

gchi 拜×皇

酒店,機場都是我的人,你點同我鬥呀

我就買泰仔啦

成個3月終於玩到正數

西維爾正西波，上次奶過嘢

巴塞冇美c姐

冇美c第二隊波黎

美斯朋友隊

閪花串淘寶
696串三原
拜仁-1串皇馬-1

輸6萬姐

仲敢買閪花

上次咪開出左

閪花

打韓國隊 閪花真係好難講

閪花 696 悉尼

有冇gchi,好似獨木舟

咩apps

強大嘅google

對哂

高拉特入球點睇
睇佢資料 呢兩年亞冠入波入得好勁

對家？

好想買希古恩首發入球

未入決賽前都好很勁

-1真係太博

作客全力入球

老二

識波啦依位

賭博

彪哥有水未

都打算炸落去拜仁到，加油，等收錢

求教追返2k 本

1k求教

-2k 要上啊今日

閪花skip算
想買水源同上海

-3k表示想all in希古恩首發入球

預告：牙朗頭鎚首名入球

好易姐
$200買條4x1
就有$2000

拜仁似會456
皇馬就唔知啦

首名同首發唔同架喎

點解利冠軍低水過祖冠軍

拜仁RIP

利真係有機

求打救

bill gor

慢慢黎，唔好急

少少咁追，好過又一野冇曬

呢個真
唔好貪快，買d 相對穩陣既，慢慢推

閪花696淘寶水原
今晚會好正氣

前日200->600->800 跟住買下維拉同軌豬撚晒

Bill哥求起機

我賭左唔耐，但淨係入過500起機之後就冇再入過

慢慢黎，加油

-2k 緊 學生哥

我都要追數
買馬輸兩萬 買牛熊輸六萬
都係買波生性d

歐聯 兩場主勝串起

見到係有緣

我都學生哥，足球新手，接觸冇耐
記住，慢慢黎先，贏小小好過輸

戒賭啦學乜人賭波

蝗盤 allin 咗

新手就買少d 儲下經驗先
我都叫有7年經驗先執到下D錢

賭錢開心下啫

價值觀唔同

人生太短 出手要更大

輸更大大

認真
阿士
富咸
狼

3串1得唔得

客隊半一狗也不屌

等bill gor 帶路

gchi

琴晚D英冠前列

7年實戰經驗老實講
賭波既資歷可以稱得上係Bsc+mphil

屌琴日韋根

咁Bill gor呢

前日輸淨兩舊
呢兩日上返千八
串埋頭四場亞冠玩下算

又要講多次 今晚又有愛隊櫻花

我暫時仲係mphil 階段咋，執到下錢食m記可以加大

但前排無聊走去買馬仔
因為新手，好快就輸左2皮野

所以話，實戰經驗真係好重要
新手就預左輸多贏少

學生哥小注玩下都得既
最重要係經濟能力handle 到

利申 quit左u 全職賭

依d就叻仔啦

咪係囉 讀咩書丫
小賭可以養妻活兒 大賭可以救國救民

皇馬x拜仁 讓球和2*1點睇

點解敢買皇-1 fans表示無咁既能力作客炒祖

皇馬2.5大 輸贏未知數
拜仁-1 應該食硬 一回合ko你

加上打歐聯冇呢個需要

覺得皇個場睇埋陣先較好

一定強陣架啦,係睇班大帝點發揮姐

兩個星期贏一皮就夠

皇平手盤,我覺得唔怕買

施丹成日試陣

拜仁上盤都算係送錢

一日都兩皮啦

我穩穩地玩下 夠生活就算
冇返工又唔洗比家用

小賭陽菜
大賭優子
中賭美嘉

作為皇忠實球迷，只可以講皇歐聯有加乘，又得返歐聯要爭，c朗一定出盡奶力，開行turbo 皇係好撚勁

但可能作客留力，等主場先全力，所以-1搏唔過

前兩個我要晒

買-1 要小注買
好似賭馬咁

好彩 卡迪夫城咁都追到

今日打算淨係買3場
恆大w
皇馬盤
拜仁w
希望得

恆大穩？

應該穩，小注，all in拜

上面貼個單新聞

保頓

逆向思維米主隊覺得唔夠打所以咁做(9 up )

想用$200 跟一po番身

但車程同休息少真係會影響好大

巴打買咩

鳩買燈水

係，勁9

696唔穩？

696和波已足夠 鳩估佢細和

有無手足知秦國果面熱唔熱 支那人會頂唔順

經驗話我知越似穩陣既波就越唔穩 戒賭當做善事啦

反而睇中老鼠客勝 細細地扑佢 1:2 1:3先

同哂路 要埋另外二場亞冠主盤
6x22

留名贏錢

咁撚勇買老鼠
老鼠出到去好似唔識踢波咁喎

4場最穩係咪水原

上海好似唔錯

中國主場高半班波,仲要打日本仔,搏佢和

勇敢既試下4串1大波

閪花可信？

齋買上盤

真係得呢

老鼠亞冠好撚廢

信心4串5過關 費倫尼關其實15/16 大家可以比下意見